{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 연못이있는풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約後はペンションに電話をしなければ予約が完了しません。 同じ一行には 2 つ以上の客室を予約できません。 もし22時以降に到着するには事前に連絡をしなければなりません。 チェックアウトの際はチェックアウトする必要があります。 宿泊しない訪問者も追加料金が発生します。 予約人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 チェックインの利用時間には、個別バーベキューを楽しむことができます。 炭とグリルを使用すると、2人は15,000ウォン、追加人数は5,000ウォンです。 バーベキューはバーベキュー場でのみご利用でき、団体ルームに薪ストーブを提供する場合は費用が発生します。 客室でIPTVとWiFiを使用できます。 客室でインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 プールは5月13日から10月3日までご利用いただけます。 風景ペンションにはプールもあり、夏に涼しい水遊びが楽しめます。 水着が必須で、スポーツウェアも可能です。 ペンションの近くには売店があり、移動に便利です。 周辺には食事をするところもたくさんあります。 緊急時には常備薬を提供します。 駐車も可能で、近くには渓谷があります。 電気自動車も充電でき、周辺にはさまざまな観光地があります。 イタリアの村や加平の四季ソリ場などで割引特典が受けられます。 火も可能であり、関連薪と使用料が15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約後に連絡しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "予約後はペンションに電話をしなければ予約が完了しません。"
        },
        {
            "question": "同じ一行に複数の客室を予約できますか？",
            "answer": "同じ一行には2つ以上の客室を予約できません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何をしなければいけませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際はチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない訪問者に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊しない訪問者も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理について制約はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインの利用時間には、個別バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルを使用すると、2人は15,000ウォン、追加人数は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月13日から10月3日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くに売店や飲食店はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには売店があり、周辺には食事をするところもたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "緊急時には何か常備薬はありますか？",
            "answer": "緊急時には常備薬を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、近くには渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車は充電できますか？",
            "answer": "電気自動車も充電でき、周辺にはさまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "割引特典はありますか？",
            "answer": "イタリアの村や加平の四季ソリ場などで割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "火は利用できますか？",
            "answer": "火も可能であり、関連薪と使用料が15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 707,
        "QA": 848
    }
}